五大聯賽得番祖記不敗

此前結束的德國杯第2輪比賽中，沃爾夫斯堡主場1-6慘敗RB萊比錫，因此，本賽季五大聯賽的球隊中，只有尤文一支球隊目前仍在各項賽事保持不敗 。

本輪意甲聯賽，C羅幫助尤文2-1絕殺熱那亞，目前尤文意甲10場8勝2平，歐冠2勝1平，均保持不敗。 尤文在意甲、歐冠小組中均佔據頭名。

未到羅馬緊係不敗啦

球證不敗

利記不敗

C朗意甲不敗
上季無出佢先輸

咁多12碼
好難會輸

其實國米今次真係有可能攞意甲

勝利球迷不敗

歐聯輸過

Yes Sir!

你點影的

阿朗迫到國米勁左

曼聯夠多 咪又係輸